[有片] Bob叔模擬黒警家暴個案

33:33開始

懷仔幾時開live呀 等咗好耐

大預言家

Expedia

好掛住bob 叔

一月已經預言左

返咗嚟就開live la懷仔
仲要神預言
係咪要開香檳賀賀佢呀

仲有bob叔一早提咗唔好坐cruise

完奠演繹 黑警毅進仔 人又廢又要威

準過光明頂呀

當初睇都笑到仆街

呢樣真係不得了

屌你老母個臭閪！

BoB叔變左預言家
個頭有光環

miss you bob叔幾時先返hk

Bob叔啱啱返咗香港
快撚啲襯隔離無野做開live預言埋黑警滅門慘案

行得好前

Bob叔有上開呢度
佢會睇到你地屌佢定奶佢

懷仔

返咗

1月19號

懷仔🙏🏻

好掛住懷仔
懷仔太好戲
被YouTube界耽誤嘅演技派

夜夜夜 我夜你老母

大預言家，一早知，雖然大家都一早知

笑撚死

推

In bob叔 I trust

bob叔又中

bob叔唔做戲晒咗

次次都笑到仆街

好正

笑撚死 bob叔真係好撚正
要幫我幫佢含撚我都制

笑到仆街

Cls 懷仔啲劇好到嚇撚死我

真

笑4

懷仔又中

有片介紹YouTube (廠妹&男閨密)N95口罩

推到Bob 叔拍個警暴系列

鏡頭就拉遠...

笑死

佢一開live肯定認屎認屁
Bob神

好掛住懷仔

爸爸唔好打媽媽

Bob帝先知

唔去做編劇真係晒撚晒

掛住懷仔

好驚佢爆血管

懷仔真係好撚正

但自己去咗英國中伏

Bob叔

Bob叔好入戲

好撚正

我夜你老母呀

我屌你老母個臭閪

佢講屌老母真係好有威力

懷仔快啲開live

Bob 叔

隔離緊14日喎
應該settle down 好就黎料
十分期待

笑撚死 全中

佢之前仲預言郵輪會爆肺炎

神預言BOB叔

睇Live笑到傻

你都無賓州

diu 岩岩係咁聽，點知聽聽下睇番原來係新年果排....

因為佢光頭

D 戲幾好

香港警察EQ 低

又比大sir 屌完

返屋企家暴屋企人

垃圾賤種職業

幾時開live呀懷仔！！好掛住你呀

仲準過燒山

似到

推到懷仔上水再live

港女睇路

bob叔既d動作演技真心勁

留名睇

oh yea

仲激過睇VR

cls

bob叔應該去拍短片

嗰時睇live真係笑到仆街

預言Bob!

屌你老母笑閪

咀佢

Lm

唔知會唔會又比人扭曲時序 話黃營有人拍片笑鳩d狗 唔體諒d狗好大壓力呢

其實佢係邊依家

push

fb 琴日update返咗香港 應該家居隔離緊

bob返左香港了

留名等bob 叔開live

跟住就駁廣告

果時睇已經笑到仆街
今日一見到新聞就諗起

仲要撞花咗部腦同牆

借個位唔好意思
{五一黃圈週序幕}卡路里大台xCCTAI左膠的黃店之旅第二彈

嚇親

不嬲都話好多要睇醫生
佢哋啲女咁都接受到同佢地結婚既
第日佢發惡個時咪撚後悔

笑撚死
等睇俾狗拉佢煽動警務人員家暴

中晒

Bob叔D戲好正

懷仔 我有呢個名都係因為你
7% 脫脂奶

佢搵舊白色野就住就住 掉鏡頭個下好撚好笑

果晚有睇live 笑到仆街
個鏡頭仲要爛撚左

其實幾好戲 一人扮幾個角色 但忍唔住笑

笑到

慈姑掟呢？
屌你老母個臭閪

睇埋條片尾個小故事 笑死

呢個位真係笑到收唔到聲

我諗bob叔都冇諗過依個情況竟然會發生喺小朋友身上

Cls 笑撚死

邊條片？竟然仲有

預言家

夜晚睇要忍住笑

仲要1年都唔到

爸爸唔好打媽咪呀

Bob叔又中

屌 懷仔真係先知黎

如果燒山模擬黑警應該會好溫柔

佢講兩句自己喺到傻笑啦

大預言家懷仔

痴線好似呀Rafael

好似話bob叔做過廣告界
真係唔講得小

笑到我 反枱果一下

喉嚨好撚痛

打咗三年喇屌
同埋原來有人角色扮演就會咁
咁要禁晒全部垃圾份子上網睇戲睇電視

笑q死，好普通故仔，但唔知點解bob叔講出黎特別好笑

Bob叔
當睇live笑撚死

笑到痴線

唔算啦去農場仔過吓日辰都開心呀

fb 有出過post 講叫人千祈咪塔住

見佢ig影嘅景好唔同 係咪去咗一段時間旅行

屌打全部高官

bob 叔

仲以為係新live
點知舊,但都忍唔住重睇,笑到仆街

抵佢發達，完全睇通後市走勢

有無師兄記得bob叔有次開live講起以前條女
之後馮小姐衝入房bob叔拎野掉門口 個段係邊條live 想睇返好好笑

要挫吓佢啲銳氣唔好畀佢咁得戚

人地以為佢虐待緊溤小姐

我本以為係facebook馮小姐家暴佢個張

中曬
bob叔真係開口中

bob叔去咗邊 youtubevd耐都冇片

佢啲戲好到。。睇到有啲驚

幾時

好痴線

我搵唔返呀 想睇下有無師兄記得
bob叔唔知做乜講起以前條女
之後叫錯左做老婆 然後馮小姐係房出面大叫
跟住bob叔將台面啲野掉去門口係咁叫堵路堵路

笑到抽筋

「咁我老婆呢 唉也死啦 今次死緊啦」

趕收台跪玻璃最後瞓廳

係啦係啦 仲R晒頭 仆街啦今次

夜你老母呀

如果做佢鄰居會點

Bob 叔走得太前

個次有睇live 堅好笑

屌真係中撚晒

屌，呢晚live我有睇

記得可能隱藏左啦

呢鑊佢係柒
不過人地有貨
自己喺郊區別墅隔離2個月
等到外地都零確診先施施然返嚟
唔似人地滯留一個半個月
同啲窮鬼屈埋喺hostel嗌晒救命
又包機又乜又七

Good🙌🏼

叫錯左ex做老婆？

佢掉槍同搵嘢掉果下笑撚到我

懷仔快D開live

係呢單，好似係掉咗個吉啤酒罐

pish

無啦啦有把玩具槍響手好撚似

RAP

。

Bob叔好撚正 果陣睇佢呢個live已經笑死

大預言家 警暴同家暴一齊黎

去到expedia嗰度笑撚到就死

噴麵唔少得

壞仔

有冇片 大概幾耐之前

觀眾俾bob叔顏射

唔聽bob叔話 正衰女

bob叔

之前佢開live講過聽過好多人意見，話去外國避一避好D，所以先走，點知係伏

個陣時問10個9個專家都覺得會社區爆發
原因就係垃圾政府不作為
點知香港人防疫意識高 完全係靠自救
香港先至命大社區爆唔到

去台灣避反而好D

Bob叔係咪中左武肺

好適合做演員

🤣

好耐啦點搵呀

聽到播廣告 Expedia 個下笑咗

Btw...好掛住扑叔

Exped....

講真，啲狗係鏡頭面前，有少少嘢都失撚哂控，何況喺屋企
水炮車你地自己諗清楚啦癲起上嚟打柒埋你

第一次睇個時 以為bob叔發左癲

笑撚到痴線

一人分析多角

佢開live嗰陣仲係諗緊走唔走 好多事都未安頓
但個個係chatroom叫佢快啲走

被精湛廚藝耽誤吧影帝

真心癲 完美演繹黑警幾撚on9
返到屋企就搵老婆仔女出氣
為間宿舍先結婚
又爛賭 又爛滾 一間屌埋自己個親生女添啦

低端垃圾🤣🤣

好撚正呀

跟本就係班水炮車本身係臭閪黎，臭閪配臭撚
唔同黑警一齊 邊有人埋佢地單

真 岩岩黑狗上身打老婆再秒扮返個女呢下

懷仔做戲好有迫力

屌好記得呢一幕
之後懷仔仲話玩得太激撞花左嗰牆

準

屌呢張係邊次live

King of the Bob

仲有扮食飯睇電視見到777 即刻食啖杯面噴到周圍都係
之後馮小姐入黎幫佢抹 笑死

邊個位？
條影片太長

好好戲

比佢嚇一嚇

份份工都係咁上下，會發洩係子女身上果d 父母係垃圾，不過631後仲肯繼續做黑警既都係垃圾中既垃圾

Bob叔

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

是9但la 佢咁有錢

含佢

佢d表情好撚正

點會份份工都咁上下
就算你唔係老細 或者 高層
你係中層，或者你下面有下屬
你俾上面屌完，你可以點鳩返下屬平衡返心理

但係問題啲黑警藍衫冇柴一柴狗成世都冇得咁做
係差好遠

意思即係份份工都有壓力，但唔代表有壓力就要用小朋友發洩囉，唔係關份工垃唔垃圾事